岩先lunch見到個女仔，同佢有眼神接觸好多次，但我淆底

其實係街識女仔要點做？
有無女仔可以講下如果無啦啦比人問，會覺得對方點？

睇樣

望撚夠末阿 死毒撚

望左成餐飯，電話都無禁，個靈魂比佢吸左

有眼神接觸好多次呢？

望撚實你驚你無啦啦行過黎

男：Hi，女學霸
女：hi
男：你想我點叫你?
女：全名
男：你個名點寫 我驚我Whatsapp錯人😂 陳曉儀 係唔係咁寫
女：係
男：我可唔可以問你一個問題
點解你會揀工程讀，通常女仔都會揀文商科
我好好奇
女：冇點解
男：你返到幾多號?
女：唔知
男：聽日考完一唔一齊食野
係今日先岩
咁下次先
我地緣份已盡，從此成為陌路人
...

小心比人告非禮

你的樣子如何，你的命運也必如何

其實大膽d得啦，衰左都起碼冇遺憾啦

你望到咁明顯正常人都望番你啦

依家就係好遺憾
感覺無盡力咁

寧願俾人告性騷擾
都唔想有遺憾

咁比佢吸引住，望多兩眼都正常呀
平時望女都無咁既feel

驚乜嘢，有禮貌咁埋去傾計就得，佢一定驚過你啦

第一句要係點？

下次就唔好遺憾喇，後生仔

靚女介唔介意我抄你牌？
咁樣得唔得

靚女好似好輕挑

時間可否倒流

唔輕佻，港女唔鍾意架
男人不壞，女人不愛

佢自己食定成班人？

下次見到行過去問：靚卵，受唔受精

適用於部份女仔咋掛？

佢加一個女仔朋友

好簡單
故意做啲蠢嘢俾她笑
之後就可以自然吹水

咪玩啦，咁唔通仲係好老土咁講：我之前係咪見過你？or扮認錯人咩，電話都拎唔到點溝呀？

如果直接講: hi, 想同你做個fd, 可唔可以交換contact?
點睇？

直接黎啦
我好鍾意你 受唔受溝？

好拍戲feel呢個
可以參考下

你個名...嚇親...

越來越直白

人哋望你睇下你條死毒撚𥄫夠未？

網名黎咖者足球員名黎

對唔住囉，鬼叫你阿媽生到你咁charm

留意下佢有冇袋冇拉鍊/地下有灘水/係咪跌咗嘢之類 哈哈哈 總之搵啲嘢開口🙈🙈🙈

我會跟佢尾
再丟張寫左電話no.紙仔入佢個袋
試過幾次成功

尾隨，太痴漢，唔岩我玩

最難就係開口果下當身處現場，就覺得無位可入

所以你咪只可以上黎連登開post

屌
你個方法要隨身袋定d紙仔

條女心諗望住佢對撚樣個樣咁撚抽像嘅

條

象

樣衰不是罪

可唔可以造下我